中港兩岸斷層？

唔好以為所有嘢都唔關你事
生於香港 呢個家你都有份
每日搵夠錢食飽飯 睇住TVB
跟住話雙方都要和平理性同埋克己
完全漠不關己
事實擺係眼前 依家最唔克制係狗
最需要負責嘅係林奠鄭府
見到自己嘅家落得如斯田地 執法者無法無天 政府腐敗
仲忍心坐係屋企 視而不見嗎？
所以聽日出黎 沙田見
重申五大訴求
撤回送中惡法
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究警方暴力
立即真雙普選

仲有監視街燈 社會信用體系建設 呢d惡法要對抗
呢場仗仲未完 一波未平 一波又起
各位義士各自爬山 BE WATER
GEAR要準備 好好保護自己

路漫漫其修遠兮 吾將上下而求索